[無限ff]如果中咗六合彩你地會點用？

我會邊個都唔話佢知，自己慢慢洗做個自私撚

六合彩聽日又開啦
買咗未必中，唔買一定唔中

買棟有菜地嘅別墅，自己種菜種花，

成日唔記得買，
中咗六合彩就唔洗理身邊嘅人際關係！

買樓收租 錢搵錢 （其實，咁樣生活都幾空虛 ）

好想離開香港，去返個人住既地方住，用錢掟死啲仆街

我就係果D仆街呀

掟死你，大大力

去歐洲識鬼妹，最好蘿莉